---
title: 'Jornada 11: Globertorpes vs Covestro'
date: '2024-02-14'
draft: false
summary: 'Crònica Covestro'
---

## CRÒNICA COVESTRO 42-27. "CARNAVAL, CARNAVAL"

Crònica que arriba un dia més tard perquè com alguns estàveu de carnaval i altres de ressaca, no la llegirieu. 

Crònica d'una mort anunciada sent el cap de setmana de carnaval. Covestro ha jugat com deu jugar sempre (atenció! No estava el seu tirador) i nosaltres no em jugat al que sabem jugar.

Plantilla de rotació curta, pocs exteriors (gran esforç d'Angulo com únic 1 pur), cap de setmana festiu, l'estat físic no permetia fer el que millor sabem fer: apretar i córrer.

A destacar també l'acció d'Esteban treient-li una tècnica a un paio, sense ell jugar. Pico de oro. Magistral.

Creiem que en condicions normals, la pel•lícula hagués estat diferent. Els hi ensenyarem a la tornada.

1, 2, 3 TORPEEES